[調查] 有冇人無論去邊度旅行，都會去當地嘅動物園參觀？

本身我都好鍾意動物，所以通常諗去邊度旅行嗰陣，都會睇下嗰度有冇動物園嗰類嘢
有就一定要去

有冇人都係咁？

我都係
一定要去動物園同水族館

成日睇人哋fb share啲動物片，就好想去睇

我 就算去過都會去睇多一次

鍾意睇動物困喺個籠度，算唔算鍾意動物？

agger, 偽善

算重度S

咁始終喺動物園同水族館以外，大城市嗰啲都好難有咁多唔同動物睇
依家啲動物園好多都開放式畀動物週圍走，而唔係隔住個籠嚟睇，都叫做好咗啲嘅

Agger
入場即係直接鼓勵佢地繼續將動物當展品

自從睇過篇新聞話 有隻北極熊比人困左係個商場到 就冇再去D動物園

動物園唔一定, 水族館就一定去

on9先去動物園/ 馬戲團

馬戲團我真係好少睇，我都覺得佢哋訓練動物個過程好仆街
但我都係想搵機會睇下啲動物啫，自問又未去到反動物園／水族館嗰種道德大愛lv
不過如果係國家公園/森林嗰啲我都有興趣想去睇啲特別啲嘅物種

感覺好似去參觀住籠屋嘅人咁

一諗到長頸鹿會出現係冬天既北海道。。北極熊係個水池仔。。依世都唔會再去動物園

好鐘意動物 但唔會再去動物園水族館

仲有隻隻都呆呆滯滯

日本 台灣 泰國都有去

冇, 現實好難一刀切, 鼓勵大家少啲去困籠式動物園

係
仲記得好耐之前tvb有個節目去哥本哈根動物園度影，嗰度啲動物可以走嚟走去畀人摸
見到即刻好想去

或者有冇人可以分享下去過邊度睇動物覺得好正可以推介？
最好有埋圖啦

屌 我同你一樣

唔使要有咩主題樂園/購物點，只要有動物睇就得

唔會 因為睇住佢地喺個籠感覺好差

會去